Vivi Tam被求婚成功了

女神結婚了
睇佢隻戒指應該有兩卡
祝佢幸福快樂

最後
Vivi又名Vivi Tam

終於買單

臭雞
我真係恭喜個新郎啊

出黎做到近乎全世界都知
竟然有人埋單

More

more

係咪要破處啦？

梗有傻仔受

達哥傷心死啦

達仔先識玩

做私人會所？

2卡唔好玩啦 一睇個款就知係呢種一卡都冇用碎石圍邊企圖望落大粒d既戒指款唔 唔洗一萬

屌你老母,開咗個頭又唔講埋落去，係咪你老母出嚟做唔小心生左你啊，最撚憎呢啲仆街仔，懶係有野爆咁

心水清

邊個黎？有咩代表作？

無人識佢喎

Lm

呢d 款呃小朋友，毒撚就得。。
加碎石都唔洗錢既，我懷疑佢粒主石應該無70 份，好平。。

利申： 唔好問點解，我無左三個月糧阿

九成九影完相係酒店扑埋啦

佢好姊妹Lillian Kan呢？

可能做雞嘅定義
係指上過電視雜誌

幾$

私人會所質素

想屌

開樣丫麻 睇下係金融才俊定係咩

改圖材料

好撚正 vivi嫁得出反而lilian kan未

有冇襟兄弟出黎講兩句

佢平時影捚啲相咁作狀
真係有人真心鐘意佢咩
咪又係J下就算

但佢副body真係無得彈

係, 以前幾鐘意佢
之後見到IG 有張(半)素顏照, 好醜

見過真人?
無胸 谷得好辛苦 又p圓個屎忽 腳粗 面又腫
仲要唔知有無整容

見過真人
雖然無ig入面相咁靚
但係都睇到硬哂 剩係對腳都玩成晚

佢全身邊一忽無整過?
眼睫毛又係假既
雙眼皮咁深 唔知又點整啦 最初都唔係咁
個面形又係同以前唔同
個身 你估無去美容院做過機咩
全身無忽真
連ig啲相都係p出嚟 到底佢真人素顏會係咩樣

全世界都知 但個個係到more
巴打講緊邊個世界？

係邊做

多謝大家嘅祝福 我會同Vivi幸福咁生活

磨牙

More啦屌

吹水連登仔全面進場

全身假野.

幾多手?

唔係賣廣告?

好撚靚

咁又女神呀?

佢條仔...
唔似有錢仔喎

男人揸波女人揸棍

有人接手已經好好

ViVi>>>>>>>>>>>>lilian

咁我揀佢都唔揀lilian kan
樣比較好 又無咁肥

又話人係雞又話人整容，咁依家有男人埋單仲想點？

割左反出黎個d夠一碗牛雜

Agger
如果達哥真係要食女真係唔難啦
但達哥好鐘意兄弟多過女人

啲相影到佢鬼咁靚

想屌

比人中出啦

呢個解像度你都可以鳩up到似層層 酸撚到仆街

點解有啲似C煙bb？

嘩佢條仔 成個小矮人咁款

好靚wo 連登仔有得屌/有錢埋單？

港男求婚模式

佢又未算係雞
有少少名氣
最少唔需要明買明賣
係吊有錢仔個種
良禽擇木而棲
搵啱咪埋街邊食井水

呢張個PAT真係不得了

一睇就知係壞人樣， 似金融，保險狗

係咪讀 polyu個個？

發夢夢到佢條仔周圍食女

有d似金融狗

Lilian kan有無男朋友

Details

J過幾十次

成班葡萄撚

想屌，幾錢Q

送畀你娶，娶唔娶呀

雞係雞 人係人
人雞殊途呀護主犬

一定有整
佢係大我幾年既中學師姐
當年上堂 老師同我地講vivi中學個時係黑妹 眼細鼻扁 話唯一可取既只有隻腳

都係用黎屌姐 你想屌豬閪？

連登仔收皮
食都冇得食 咁多評語
做你a09啦

科斯又名科斯姆

成日覺得佢同lilian kan係一樣樣
開頭以為係同一個人

比鬼佬碰撞果條片

因為兩個都係p出黎

請大家唔好再話我老婆了

講真咁撚正佢比我埋單我地一定埋

胡少渠小學
呂祥光中學
之後遵理讀咗2年

小學個時都靚嘅
應該都有整，但唔係大整
此終個底唔差
好在骨架幼

中學個時月球表面，臉上啲凹凸印

無得食話人係雞

Lillian有人埋單未

唔知乜水 但好靚
More

乜而家d老師會同你傾呢d

唔識邊個

求醬油

放大黎睇 係6爪款 條友鳩up

小學同學家姐

成班連登仔好煩
又話人地埋單
人地埋其實對你有咩損失
點解講到好似自己求婚?

唔好屈人啦
佢何況本身屋企有錢 洗做雞

CHING入世未深 好多女都係扮本身都係有錢咋
利申: 識好多做呢行

成日話人做雞, 你地有咩證據?

Vivi 仲快過Lillian 比人埋單

臭雞

x2

WHO?

我都記得但我淨係睇過預覽
當年唔知thisav定邊度

有朋友同我講過係佢以前同學 又係咁同我講
印象中佢俾過佢以前既相我睇 淨係記得好黑同完全唔似樣

真係結婚就唔睇呢啲 body會變

Vivi靚好多喎

睇同一個醫生

個個都係雞，但又無人有證據真係俾錢食過

邊撚個黎

呢隻整容雞

終有一天變老雞

個個女人響連登仔眼中都係雞

個個男人結婚響連登仔眼中都係幫人埋單

就算人地真係做過都唔關你事啦 定係你有幫襯過 ？

祝福人一兩句駛死咩

利申 護主犬 祝Vivi Tam幸福

落左妝唔知變成點呢

唔係有條片係比鬼仔屌到啪啪聲咩

小學都靚 咪玩啦
又黑 鼻又扁 單眼皮 皮膚成個月球表面咁

Lmlm

靚石唔會整呢啲款

肥西

下年6月前生得

Lillian Kan 有新聞果陣就話VIvi Tam 靚好多
依家風向又轉晒
連燈仔

D comment 好酸

原來哩個係佢 依加先知

粒石靚緊係整單鑽款
無料又要扮四條先整呢啲

放大左張圖，睇到係六爪款 唔明咁急唱衰人為乜。

佢之前做私補 補到幫人出埋火

發夢夢見

砌石款點六爪

求鋪頭名

我啱喎！

你老母有危險呀！

達哥

兒登仔: 天下女人都是雞

講咁耐圖又無片又無

係話人地張圖就咁睇應該係六爪款。但樓上就搵張砌石款硬唱衰人個隻係平野

特登上去睇
呢到起碼卡半

不過老實講，睇唔清楚個樣，唔肯定係咪真人

所以唱衰人個班友幾咁肉酸

奉子成婚

以前中學成個印度人咁樣 如果佢中學係咁既樣晨早做左校花啦

真心葡萄佢老公有得屌靚女

條片係假

整容真係女人最好的 投資

你又知？

死盲撚
個樣完全都唔撚似
為左屈鳩人可以去到幾盡

達哥上星期唱葡萄成熟時係咪因為呢件事

呢條女其實幾多歲
個樣似30

佢今晚唱阿牛

達哥今晚唔開台
唔知係咪唔開心

被中出成功

連達哥都話今晚休台

由頭綠到落腳

達仔今晚求婚大作戰

拍埋寫真等人埋單

淫撚到 當擔住個condom 咁

大露背個張

條友撚買過鑽戒咩 唔洗一萬

因為個時上堂悶 問老師我地學校有無出過D咩明星
於是老師就講起了

前幾日咪係咁sell本寫真月曆 咁老邊個想睇

我比一萬你，買隻比我

圖？

邊忽女神呀

真係幾靚

犀利喎 依加整到都幾靚女

正～

我唔想知佢係唔係雞

我淨係想知佢個agent嘅聯繫方法 比我搵多啲差唔多質素嘅女

想知佢點改善皮膚問題

美圖秀秀

條女靚撚到呀

達仔今日身體不適

真係佢黎？ 原全唔同樣

一路睇都係懷住信住一半既心態 真相終於出現
其實係皮膚差？

都唔係好差姐
你班死毒撚狙擊夠未..

化妝

指甲核撚突

最後果張真係串到應一應

MK 妹變女神

有毒仆街

屌你毒link
Vivitam真身？唔想比人知你做雞？

Dllm

究竟係咪佢嚟🤔🤔🤔

大家咁話 祝你世世代代都係咁 戇鳩仔

Show Blocked User - YETI

完全封鎖 你老母臭化西

我覺得我真係好垃圾
我第一時間居然諗起譚維維

240p我話FYY都得啦

條毒link咩事

開左毒link 點搞呀

達哥:

邊條傻佬幫臭閪埋單
睇過

vivi結婚了，新郎不是達

aisiteruyo vivi

全城上演埋單